**《Yellow》**，為[木村KAELA的個人第](../Page/木村KAELA.md "wikilink")10張單曲，2007年10月24日在自己的生日這天由所屬唱片公司[哥倫比亞音樂發行](../Page/哥倫比亞音樂.md "wikilink")。

## 曲目

1.  **Yellow** (3:18)
      - 作詞：木村KAELA 作曲：渡邊忍
2.  **No Reason Why** (3:11)
      - 作曲／作詞：FARRAH
3.  **Déjàvu** (3:28)
      - 作詞：木村KAELA 作曲：會田茂一
4.  **Yellow(Instrumental)** (3:18)
5.  **No Reason Why(Instrumental)** (3:11)
6.  **Dejavu(Instrumental)** (3:28)

## 解説

  - Yellow單曲的發行日10月24日也為木村KAELA的[生日](../Page/生日.md "wikilink")。另外在同日發行的紀念[奥田民生出道](../Page/奥田民生.md "wikilink")20週年的『**奥田民生・COVERS**』專輯中、木村KAELA翻唱奥田民生的歌曲「マシマロ（棉花糖）」收錄其中。
  - C/W曲「Déjàvu」的作詞靈感由來，是Kaela本人想起小時候時，有次把兩手姆指與食指合成三角形，然後對著三角形的空隙間，嘴裡唱著「アボロ、アボロ、アボロ（aboro、aboro、aboro）…」像念咒一樣。而「Déjàvu」是法文的口語化（英文中也常用），有「似曾相識」、「記憶幻覺」的意思。
  - 台灣於2007年11月6日由風雲唱片代理發行台壓。

[Category:木村KAELA歌曲](../Category/木村KAELA歌曲.md "wikilink")
[Category:2007年單曲](../Category/2007年單曲.md "wikilink")